達哥直播公開處刑

影班觀眾果下笑撚到我